天文台稱午夜後考慮是否需要改發三號強風信號

天文台稱午夜後考慮是否需要改發三號強風信號
2017-07-22 HKT 20:58

天文台表示，會在午夜後考慮是否需要改發三號強風信號。

標題與內文重複

又唔係標題到打埋日期

幾個月後又見個POST